[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Imágenes, gráficos, tablas, formas y vídeos.",
        "incorrectAnswers": [
            "Solo imágenes y gráficos.",
            "Solo tablas y formas.",
            "Solo vídeos y formas."
        ],
        "question": "¿Qué tipos de objetos se pueden insertar en PowerPoint para mejorar la visualización y presentación?",

        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "La creación, edición y presentación de presentaciones de diapositivas.",
        "incorrectAnswers": [
            "La organización de archivos en carpetas.",
            "La impresión de diapositivas en papel.",
            "La selección de plantillas de diseño en PowerPoint."
        ],
        "question": "¿Qué se entiende por el manejo de diapositivas en PowerPoint?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Planificar el contenido y establecer una estructura clara.",
        "incorrectAnswers": [
            "Seleccionar una plantilla adecuada.",
            "Utilizar animaciones y transiciones.",
            "Realizar una revisión y edición exhaustiva."
        ],
        "question": "¿Cuál es el primer paso para elaborar diapositivas efectivas en PowerPoint?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Cuadrículas.",
        "incorrectAnswers": [
            "Guías.",
            "Ninguna de las anteriores.",
            "Reglas."
        ],
        "question": "Herramienta en PowerPoint que permite alinear y distribuir objetos de manera uniforme automáticamente:",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Mayor versatilidad para incorporar diferentes tipos de contenido.",
        "incorrectAnswers": [
            "Diseño y formato personalizados.",
            "Adaptación al tono y nivel de detalle de la audiencia.",
            "Un diseño visual atractivo."
        ],
        "question": "¿Cuál es una ventaja de las presentaciones electrónicas en comparación con los métodos tradicionales?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Seleccionar 'Imagen' en la pestaña 'Insertar'.",
        "incorrectAnswers": [
            "Seleccionar 'Formas' en la pestaña 'Insertar'.",
            "Seleccionar 'Tabla' en la pestaña 'Insertar'.",
            "Seleccionar 'Gráfico' en la pestaña 'Insertar'."
        ],
        "question": "¿Cuál es el paso inicial para insertar una imagen en PowerPoint?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Haciendo clic en el borde de la regla y arrastrándola a la posición deseada.",
        "incorrectAnswers": [
            "Se agregan automáticamente al activar las reglas en PowerPoint.",
            "Haciendo clic derecho en las diapositivas y seleccionando 'Agregar guía'.",
            "Arrastrando las reglas hacia la posición deseada."
        ],
        "question": "¿Cómo se pueden agregar guías en PowerPoint?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Contenido multimedia como videos e imágenes.",
        "incorrectAnswers": [
            "Plantillas y temas personalizados.",
            "Enlaces a sitios web relevantes.",
            "Publicaciones y tweets de redes sociales."
        ],
        "question": "¿Qué tipo de contenido se puede insertar en PowerPoint utilizando recursos en línea?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },

    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Mejorar la fluidez y dinámica de la presentación",
        "incorrectAnswers": [
            "Corregir errores gramaticales, ortográficos o de formato.",
            "Resaltar el contenido relevante y bien estructurado.",
            "Practicar la presentación varias veces para asegurar coherencia"
        ],
        "question": "¿Cuál es la finalidad de utilizar transiciones suaves y coherentes entre diapositivas en PowerPoint?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "El diseño visual que se aplica a la parte posterior de las diapositivas.",
        "incorrectAnswers": [
            "El diseño visual que se aplica a la parte posterior de las diapositivas.",
            "La ubicación de los elementos en las diapositivas.",
            "Los efectos de transición aplicados a las diapositivas."
        ],
        "question": "¿Qué es el formato de fondo en PowerPoint?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]